係咪好多男仔都中意幻想自己做兵

如標題所講 覺得自己付出咗好多 自己一直做緊兵 自己好偉大 又好深情 就算你點對我 我都仲咁愛你 我真係好好呀！ 係咪好多男仔都中意代入劇入面嘅悲情男主角？

兵

呢位人兄 有冇咩意見可以發表下？

唔好再做兵

唔係我做 只係想知其他男仔係咪會成日幻想自己係做緊兵

on9 幻想黎做乜

好多男仔 就算女仔明確拒絕咗佢 佢都繼續搵個女仔 然後覺得自己好慘 自己做緊兵 其實佢地係咪已經痴咗線先會咁

潮流不嬲都興受害者

哇 你真係一語中的 個個都好中意做悲情男/女主角

咁真係做緊兵

呢位人兄 你對做兵嘅定義係咩？ 如果個女仔已明確拒絕你 你又係咩做緊兵？

邊有人會鍾意做兵㗎

咁的確係冇人中意做 但總係有啲人成日幻想自己係緊兵 但個女仔咩都冇做過

係 啲男人成日將自己悲劇化 明明條女一開沒已經擺到明唔鍾意佢 條仔繼續追條女 就話做緊兵

原來都有其他人咁覺得 我真係感動 唔係淨係得我咁諗 到底呢啲人心態係出現咩問題 搞到咁樣